港鐵職員入一入嚟

係咪除咗黃竹坑車廠

其他車廠有卡就入得?